聽講曼聯又有球員入波，曼聯作客贏熱刺幾多球？

今場有阿歷斯山齊士正選上陣肯定攻力大增，今年曼聯成為英超冠軍絕對冇難度

善心打破零回覆

你咁有心, 就送張 ( 山神 - 神魔合一 ) 俾每一位支持曼聯的球迷